點先可以向出差 say no

平時有個專門陪老細出差，但係呢幾次唔知做咩經常搵我，今次仲要係今日先講，星期二出差到大陸。之前都試過幾次，真係湊仔咁仔，又要同佢同房。
有無計仔可以推咗佢
利申:男男唔洗FF

gay

唔洗FF重好，直接開波
買定ky

試吓用口

乖乖地，反抗仲痛

無鼻鼾聲就算啦

學吓享受，表現好第日可能比你做1仔

話跌左回鄉卡

杰哥不要